連個弱智都話我肥，係咪代表我真係好撚肥？

今日去人地條邨補習，行行下有個傻嘅一路跟住我一路大叫 死肥豬，仲要講啲好得人驚嘅說話，例如再行打斷你隻腳，死肥豬扮聽唔到啊咁...最尾我跑走左

依家唔開心咗一日屌你老母弱能人士拎去人道毁滅啦

肥肥地先好，佢地唔識野

你咪笑番佢弱智仔囉

抵死

唔好唔開心啦 我仲慘
比女朋友叫乳豬

我有咩得罪佢，要咁講野

由細到大都對呢啲痴線佬有恐懼

一陣扑我隻腳點算驚㗎嘛

你有脂肪保護

你隻腳咁粗 佢碌棍驚斷多過你啦

做人有啲口德ok?

我都係..細細過比癲佬追過黎打

幾kg

屌你老母有女朋友仲想點

試過排隊禁錢，前面條女有隻鸚鵡，但冇哂毛，個女人仲要笑住同我講，佢係咪好可愛

是但啦 肥閪vs弱智 打和 super啦

屌你老母

笑左

死肥閪跳樓死啦 呢個世界唔撚需要你啊 你弱智都不如啊屌你老母

心都寒埋

可能係佢抆哂啲毛

你咪屌返佢，話弱智死全家囉，加上有問題個堆又真係唔長命。

係呀 死肥豬